生鬚一問

會唔會連啲粉刺同埋暗瘡暗粒一齊生
想知係巧合定係正常？🙌🏻

係天意